新加坡人口密度高過香港，郊野公園少過香港，居住面積大過香港，代表啲咩？

地產商 鄉紳

新加坡政府喺民生住屋方面好過港共政府

無貨櫃場

你咪係啲山到建屋囉 郊野公園就係啲高難度 又唔想你啲富豪起豪宅嘅地方

根本無用

試下各自減去郊野公園面積再計過條數？

代表香港d地起撚哂私樓豪宅

新加坡冇150單程證，代表乜？

代表中大係垃圾

香港山地面積佔幾多? 人口有幾多? 豪宅私樓地佔幾多?
仲想搞郊野公園